需要大量本地英文文宣俾少數族裔參與其中

有少數族裔的朋友反映話佢地都好關心香港，每次見到香港後生仔俾黑警打都好心痛。但佢地話唔知幾時有行動可以幫手

建議手足整文宣可以中英對照各整一分。完完全全咁connect所有人

HongKonger is not defined by race.

大家整連儂牆的時候記得貼多啲英文版。

可以留一半專貼英文

推

Connect少數族裔呀